# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-24 17:17:04+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"X-Generator: Martian\n"

#: /Language/Slots/Record[Key='LeftHand']
msgctxt "Slots.LeftHand"
msgid "Left Hand"
msgstr "왼손"

#: /Language/Slots/Record[Key='SensorProcessingUnit']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.SensorProcessingUnit"
msgid "Sensor Processing Unit"
msgstr "처리"

#: /Language/Slots/Record[Key='Previous']
msgctxt "Slots.Previous"
msgid "Previous"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Cartridge1']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.Cartridge1"
msgid "Cartridge1"
msgstr "카트리지"

#: /Language/Slots/Record[Key='Cartridge0']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.Cartridge0"
msgid "Cartridge0"
msgstr "카트리지"

#: /Language/Slots/Record[Key='Prev']
msgctxt "Slots.Prev"
msgid "Prev"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Next']
msgctxt "Slots.Next"
msgid "Next"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Cartridge2']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.Cartridge2"
msgid "Cartridge2"
msgstr "카트리지"

#: /Language/Slots/Record[Key='CreditCard']
msgctxt "Slots.CreditCard"
msgid "Credit Card"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='ProgrammableChip']
msgctxt "Slots.ProgrammableChip"
msgid "IC Chip"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='CircuitBoard']
msgctxt "Slots.CircuitBoard"
msgid "Circuit Board"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Circuit']
msgctxt "Slots.Circuit"
msgid "Circuit"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Storage']
msgctxt "Slots.Storage"
msgid "Storage"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Plant']
msgctxt "Slots.Plant"
msgid "Plant"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='ContainerSlot']
msgctxt "Slots.ContainerSlot"
msgid "Container Slot"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Magazine']
msgctxt "Slots.Magazine"
msgid "Magazine"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='AccessCard']
msgctxt "Slots.AccessCard"
msgid "Access Card"
msgstr "Access Card"

#: /Language/Slots/Record[Key='LoadingRail']
msgctxt "Slots.LoadingRail"
msgid "Loading Rail"
msgstr "장전 레일"

#: /Language/Slots/Record[Key='Torpedo']
msgctxt "Slots.Torpedo"
msgid "Torpedo"
msgstr "어뢰"

#: /Language/Slots/Record[Key='Processing']
msgctxt "Slots.Processing"
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: /Language/Slots/Record[Key='Bed']
msgctxt "Slots.Bed"
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: /Language/Slots/Record[Key='PortableSlot']
msgctxt "Slots.PortableSlot"
msgid "Portable Slot"
msgstr "휴대 슬롯"

#: /Language/Slots/Record[Key='Occupant']
msgctxt "Slots.Occupant"
msgid "Occupant"
msgstr "점유"

#: /Language/Slots/Record[Key='Entity']
msgctxt "Slots.Entity"
msgid "Entity"
msgstr "개체"

#: /Language/Slots/Record[Key='Motherboard']
msgctxt "Slots.Motherboard"
msgid "Motherboard"
msgstr "마더보드"

#: /Language/Slots/Record[Key='TransportSlot']
msgctxt "Slots.TransportSlot"
msgid "Transport Slot"
msgstr "슬롯 이동"

#: /Language/Slots/Record[Key='Seat']
msgctxt "Slots.Seat"
msgid "Seat"
msgstr "앉기"

#: /Language/Slots/Record[Key='Export']
msgctxt "Slots.Export"
msgid "Export"
msgstr "배출"

#: /Language/Slots/Record[Key='Import']
msgctxt "Slots.Import"
msgid "Import"
msgstr "투입"

#: /Language/Slots/Record[Key='Appliance2']
msgctxt "Slots.Appliance2"
msgid "Appliance 2"
msgstr "장치 2"

#: /Language/Slots/Record[Key='Appliance1']
msgctxt "Slots.Appliance1"
msgid "Appliance 1"
msgstr "장치 1"

#: /Language/Slots/Record[Key='DataDisk']
msgctxt "Slots.DataDisk"
msgid "Data Disk"
msgstr "데이터 디스크"

#: /Language/Slots/Record[Key='PassengerSeatRight']
msgctxt "Slots.PassengerSeatRight"
msgid "Passenger Seat Right"
msgstr "승객석 우"

#: /Language/Slots/Record[Key='PassengerSeatLeft']
msgctxt "Slots.PassengerSeatLeft"
msgid "Passenger Seat Left"
msgstr "승객석 좌"

#: /Language/Slots/Record[Key='CaptainsSeat']
msgctxt "Slots.CaptainsSeat"
msgid "Captain's Seat"
msgstr "함장석"

#: /Language/Slots/Record[Key='Cartridge']
msgctxt "Slots.Cartridge"
msgid "Cartridge"
msgstr "카트리지"

#: /Language/Slots/Record[Key='Propellent']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.Propellent"
msgid "Propellant"
msgstr "추진제"

#: /Language/Slots/Record[Key='DirtCanister']
#, fuzzy
msgctxt "Slots.DirtCanister"
msgid "Dirt Canister"
msgstr "가스 케니스터"

#: /Language/Slots/Record[Key='Ore']
msgctxt "Slots.Ore"
msgid "Ore"
msgstr "광물"

#: /Language/Slots/Record[Key='Input']
msgctxt "Slots.Input"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: /Language/Slots/Record[Key='Filter']
msgctxt "Slots.Filter"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: /Language/Slots/Record[Key='LifeSupport']
msgctxt "Slots.LifeSupport"
msgid "Life Support"
msgstr "생명유지"

#: /Language/Slots/Record[Key='WasteTank']
msgctxt "Slots.WasteTank"
msgid "Waste Tank"
msgstr "폐기물 탱크"

#: /Language/Slots/Record[Key='AirTank']
msgctxt "Slots.AirTank"
msgid "Air Tank"
msgstr "공기 탱크"

#: /Language/Slots/Record[Key='GasFilter']
msgctxt "Slots.GasFilter"
msgid "Gas Filter"
msgstr "가스 필터"

#: /Language/Slots/Record[Key='GasCanister']
msgctxt "Slots.GasCanister"
msgid "Gas Canister"
msgstr "가스 케니스터"

#: /Language/Slots/Record[Key='Battery']
msgctxt "Slots.Battery"
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: /Language/Slots/Record[Key='Belt']
msgctxt "Slots.Belt"
msgid "Belt"
msgstr "벨트"

#: /Language/Slots/Record[Key='Glasses']
msgctxt "Slots.Glasses"
msgid "Glasses"
msgstr ""

#: /Language/Slots/Record[Key='Lungs']
msgctxt "Slots.Lungs"
msgid "Lungs"
msgstr "폐"

#: /Language/Slots/Record[Key='Uniform']
msgctxt "Slots.Uniform"
msgid "Uniform"
msgstr "제복"

#: /Language/Slots/Record[Key='Brain']
msgctxt "Slots.Brain"
msgid "Brain"
msgstr "뇌"

#: /Language/Slots/Record[Key='Back']
msgctxt "Slots.Back"
msgid "Back"
msgstr "등"

#: /Language/Slots/Record[Key='Suit']
msgctxt "Slots.Suit"
msgid "Suit"
msgstr "슈트"

#: /Language/Slots/Record[Key='Helmet']
msgctxt "Slots.Helmet"
msgid "Helmet"
msgstr "헬멧"

#: /Language/Slots/Record[Key='RightHand']
msgctxt "Slots.RightHand"
msgid "Right Hand"
msgstr "오른손"

#: /Language/Slots/Record[Key='Output']
msgctxt "Slots.Output"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: /Language/Slots/Record[Key='Tool']
msgctxt "Slots.Tool"
msgid "Tool"
msgstr "도구"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Slots.ProgrammableChip"
#~ msgid "Processor"
#~ msgstr "처리"
